Dear jane 歌名接龍

👧🏻: 我覺得我哋嘅感情會一去不返
👦🏻: 我要陪住你 不許你注定一人
👧🏻: 最後一次想念著你好嗎？
👦🏻: 我地都未經過一些秋與冬
👧🏻: 有啲嘢係無可避免
👦🏻: 唔會就咁到此為止
👦🏻: 請你別說話 別說話 別破壞這刻優雅

覺唔覺自己好撚柒

?

笑唔出 到此為止

講戇鳩你都真係排第一喎

打撚哂冷震

柒過關家姐

你呢d叫用歌名作句
邊撚到係接龍

表達都出事，唔怪得聽埋d垃圾

XD

係連登講dj 你唔撚識死呀

樓主到地核未？

點跟?

屌你老味 唔撚好禁撚癲啦
乜柒野接龍？ 我真係接你老母呀
原本未入黎呢個on9 post我仲覺得自己今日開開心心返屋企

你老味 個post陣柒氣搞撚到我唔鳩開心

食撚屎啦仆街

打左個冷震

已經唔關呢樣事 好撚柒

咪係 格住moon都聞到陣柒味

得我覺得好笑？

真係一頭問號

唔講咁多 即刻接龍

真係好尷尬 唔知你想點

好笑啵 柒到笑

Dear Jane d fans係咁上下
以前都仲會欣賞佢
而家為左迎合你班柒頭情歌黎情歌去
乜撚野三部曲 嘔心到震

唔好怪樓主
識佢真人,有中度弱智
成日講d無聊野自己講自己笑
早排佢間小學岩岩教上youtube 就開始日日聽dear jane
仲要一路唱一路笑,佢屋企人都無哂計

: 屌到你感覺失了蹤

: 想不到屎眼這麼痛

好有即刻搏咀個feel

即刻接龍

好撚mk

屌噤錯正皮

知你盡左力

別說話啦樓主，你不許關家姐注定一人係好偉大，但柒比人屌真係無可避免，希望今次係你最後一次咁on9，經過一些秋與冬好知錯啦，再沖出黎真係驚你不會活多一歲，呢個po到此為止啦好嗎，大家放生樓主

你陣柒味同樓主有得比

同意 xoxo個期先係我鐘意既dear jane
簽左新公司之後

嘩屌一個post打左兩次冷震
好撚老尷呀屌

連登真係好低質

7味仲濃過樓主

樓主條柒頭呢？

不過都無計 香港人聽歌唔係聽歌係聽歌詞
人地有心做曲底果陣你當人垃圾
人地做d普通底加少少情情愛愛歌詞你就當人神band rock爆
香港人真係咁上下

好撚尷尬 小學生作句？

又要bin多個post 好煩阿
即刻搏咀

得啖笑

真心好好笑笑到我口水都流哂出黎